莊端兒今集真係痴撚線

5:05

屌你老母個vibration dynamic到。。。

升咗cup

佢除左對波大真係冇野好睇
樣又唔靚
講野又唔掂
好似淨係識附和社文澤咁
但d語氣又要搞到自己好似好醒好有自信咁
仲衰過果幾個靚妹
每次見到都飛左果集
開幾次都頂唔順

隻腳

我公司搵過佢哋做嘢，社文澤當住好多人面前笑佢係得對波，佢居然答自己真係得對波 有時真係覺得佢駛唔駛搞到自己咁cheap，做雞嘅都唔會認自己真係做雞喇

exact7ly
佢仲要講到好冇問題咁
好難頂

g係咁啦 識訓識叫就ok

做呢下係咁㗎啦

佢又冇貝依霖盤菜咁醒目可以串返杜生轉頭

又唔似renee咁
本身走青純路線又係viu有節目唔洗理杜生又得

Jed

條女重要成37歲
襯身體重未走下坡要搵夠錢退休

人地本身屋企大把錢

開放啲啦

依條女成個劣化版I want to play a game咁

我反而覺得係佢睇得開咁解

識自嘲，就肯定唔只得對波，你試吓問吓嗰條有樓有高潮女，識撐到衡

佢根本駁唔到 除左直認可以點

I’m a simple man. I see boobs, I press like

想屌

好生動,好動感

其實呢d先叻女
本身呢個係佢的優點, 但畀人攻擊到變成缺點
當佢自己都承認左呢個所謂的缺點
攻擊佢的人就即時弱曬, 頂多只可以不斷講完又講同一樣野
無新野, 講得多都口臭
試下佢如果係咁反駁我識xxx有yyy唔係zzz
好多人會願意擺多d心機落去搵野屌佢

我覺得呢啲反而叫識做
識自嘲搞下笑 肯放低身段搞笑
襟撈咪呢啲

當初杜生請佢果陣係點物色返黎？

杜生果時開po請人 佢去左見工
本身做幕後 俾杜生拉左去做幕前

咁大波做幕後嘥晒啦

呢d咪識撈啦
"Haters" 就聽完 我淨係得對波 就已經可以收嗲
無波又話要波
有波又話淨係得對波
到人地認埋 haters 已經無野可以攻擊

最後咪變你地係傻閪囉

垃圾節目

做佢條女唔得掂，精盡人亡

都三字頭
依家唔賣等幾時

其實佢想搏乜

4都黎緊

咁佢又冇講錯既
唔通佢話自己唔係得對波咩 佢邊有其他呢

起碼條女知自己賣點係咩

btw好想揸

我真係麻麻地呢條女 好大份

未見過波咩

push

跟著啲口臭老細（杜xx) 係咁架喇！

呢樣真
佢應該預左大量人會攻擊佢對波黎做話題
咁佢大方承認左 成班人咪冇野講

Vvd

痴撚線

你已正評了這討論

笑die me

你上連登上到咁撚弱智？ 唔撚打人全名要用xx代替？ 十足十fb啲傻閪輿論人士

不如調返轉諗，如果佢唔係咁答啲人又會點諗

吹牙

你都唔多掂喎Ching 杜字同社字都唔識分

其實莊端兒幾撚正啊
波又大腿又靚，嗰樣唔太差
最重要係EQ高

好大

年紀問題啦
佢仲有3年就40啦

可能佢未無恥到好似某50路仲搵廿幾仲男朋友

好撚鐘意佢 女人味好撚正

Nico 天下第一

Kiwi正啲

咁多個，我最鍾意就係佢
視覺上簡直係不得了而且對答最自然

永遠見到你呢啲留言我都好想笑
好似啲人見到人主動做野 又細細聲講都唔知佢搏乜
出街著衫性感又細細聲講 唔知佢搏乜
做野勤力又細細聲講唔知佢搏乜
另一種就係 人地放下身段認低威
你地就會話 無野講咪認低威囉剩
其實人地先最識撈同襟撈 你地就永遠都唔識撈咁款 又有骨氣又剩

覺得佢講得幾好喎唔認又比你班仆街踩 坦誠認左佢有乜好屌

佢好似有錢女黎

娛圈係咁，人地行左唔同路線得條cheap路線先俾大眾留意佢
藝人有時好慘
本身有唔同一面
可惜受眾口味cheap要搞cheap自己

點解你會用居然同？
我真係唔明有咩問題

又係嗰句，連登仔食開咩女？依條女都話唔得？我屌埋你地嗰分！

Boy條撚樣就正

睇囡就睇囡 理撚得佢講乜春

好過隻車厘龜先

一直都覺得佢好正

睇連登仔講女人根本係每日笑話嚟

都37啦
明知自己唔咁做就無得撈
已經無奶共啦
自嘲下搵到錢過下半世咪叫算係識諗囉
唔通拎住樽鹽過人世咩

認清自己冇問題

兒登仔FF已經可以同靚女扑野, 使咩J佢

暴露得來又唔俗

呢啲狼虎之年先至正

字都未撚識打就係到指指點點？

腳呢？

Lm

一竹篙咁講，識自嘲嘅女人係好女人

佢講嘢都算OK啦，好少食螺絲

最緊要有嘢睇

其實佢講野同轉數真係幾好

佢先醒
知自己冇咩叻咪比你地睇佢做到既野
又識自嘲唔會認屎認屁
邊似班連登仔個個吹到自己FG 30k

下把位係咁架啦，但冇左個下把位邊有人睇？你地真係唔識架喎

佢要搵食要識定位
其實當一班傻佬成日笑鳩佢賣波
即係佢已經做咗個形象
當然好唔好就另計

分身定佢有咁嘅花名
可以連續兩個人個杜字都未打好

呢個圈要有人睇先得，總要有d gimmick，我就覺得佢好成功

連登仔踩佢，我就知佢一定會好成功

比人笑唔嬲, 仲要識自嘲, 呢啲先有智慧

大智慧嚟

求新加坡地鐵條片

點解唔cut走埋嗰張肥婆圖

除左對波乜都冇？有波有天不

好撚正

有得屌一定屌

37歲？

話佢認自己做雞咁個d真係on9
娛樂圈最緊要係識定位，
佢咁先係醒目，做下下靶，講下淫野
岩哂杜汶澤依d鐘意踩低人，講野抽下d女水既
好過貝依霖條大陸妹，成日懶醒咁，身型又唔係靚又要扮女神

第2個留言係我
但回應得幾好

蒙頭可入閘

貝依霖身材咁都唔靚？

又矮又肥，屌就好屌既，但唔好睇囉

講野咁正面 幾好

大方承認自己有波都俾人屌
同 iPad港女圍爐笑大波同學有咩分別??
就係呢D垃圾文化搞死幾多本身有潛能女特登去減/束胸

我幾鐘意佢喎反而好憎 renee覺得佢好on9

我仲痴撚線

佢唔露對波出黎邊個搵佢做野

依個LOOK好撚正

同埋就算真係得對波
起碼肯認先
你睇班ptgf

想同佢扑野 日扑夜扑扑扑扑扑扑

佢個死人紋身真係扣好多分

岩啊 依個年代跳脫啲先岩 我係靠對波搵食有咩問題 好過啲臭閪港女 又要淫又要拿貞節牌坊

呢個點都好撚過個件貝乜鳩啦

睇連登仔係到嫌三嫌四真係得啖笑

睇完上面條片對佢好感多左

衣啲咪又唔比錢出片又要屌

娛樂圈 個個都想做女神 咪惡性競爭囉

露埋對波都唔撚j啦, 個樣成個大陸嬸咁

睇youtube覺得佢唔靚又老、得對波之餘仲幾大份
但見過真人真係幾靚 睇落無咁老仲好slim 同埋塊面勁細

我覺得呢句即係同個學生講你除左讀書叻仲識乜咁。
如果你覺得侮辱左佢 , 會唔會咁係因為你覺得佢冇左對波搵唔到食 , 真係剩返對波呢。

咁又如果講得岩駁唔到 , 咁有冇必要駁。咁如果講得錯 , 咁又有冇必要駁。
尤其是對面條友就係因為你個波先請你黎開工。

成日整依個頭好核突
平時啲相都ok

係有骨氣就唔好酸溜溜咁，條路自己揀，又要葡萄人哋

Dead or Alive

樣x

唔明點解咁多人中意

搏你條死毒撚快撚d死啊屌你老母

痴撚線 37咁正都屌乜屌物

唔知巴打食開咩女 但係我一定要

個樣唔仔細睇都過得去 有波有腳 好過d乜柒張寶兒

認做雞又俾你話Cheap、唔認又俾你話臭

連登仔

走啦，屌你老母

呢d先高eq
知自己賣點係咩位
唔通當住你地面串返佢老闆咩

話唔屌嗰d 麻煩左上角出返去 唔該

大方得體呀

法官大人

咁就叫惡性 唔怪得啦

懶係又pure 又ture 咁

佢真人有無170cm

其實就同森美小儀一樣 森美成日串小儀 小儀又會聽話比佢串 冇人覺有問題
而家換轉係個大波長腿靚女做下把比人串 就比話人係雞好cheap

下 我覺得佢對答幾得體 幾識講笑架喎
急才都 okay
好過好多女星

其實話佢唔正嗰啲兒登仔可唔可以貼平時食開咩比大家開吓眼界

醜

本身對佢冇乜好感 就係睇完先發現原來佢咁正

唔知真人係咪都係咁玩得
同埋想知佢跟杜生有幾錢人工

班haters話人得個波
屌晒鬼咁 又乜又乜 話屌唔落
人哋俾唔俾你屌都係問題啦

佢轉數係低D,同講嘢冇咁放
但都好過貝乜霖on 9爆自己屈人入女童院又打人盛
死魚眼,格又賤又毒又濫交，爆D粗口淫野以為好得意
呢啲女人做下Hi bye就好掉頭走

講真d女唔行性感惹火邊有人睇

屌你老尾對腳真係痴撚線

其實杜生有冇同莊端兒扑過野

比起貝依霖個大陸樣好睇好多

睇左幾集反而想問點解杜文澤做極gym都係好似肥肥地咁既，睇佢ig好似跟埋教練，又硬拉又深蹲，做好多運動

求cut肥婆

反而我覺得係杜汶澤問題 佢不嬲都係一有下把就食住上
你睇佢之前有線嗰個節目 訪問嘉賓個個都恭恭敬敬 但一到盧覓雪嗰集 全程「啫」住佢
可能係因為熟 份人玩得 但你呢個例子我覺得私底下講笑無乜所謂 但咁多人既場合咁樣就過份咗

講野正常少懶音 有身材又玩得
有齊呢幾樣其實都唔易搵

你唔好黎呢下真係好正

正撚過日本d av女優

人都有自尊心
佢三十幾歲，點會仲好似十八廿二咁無腦
佢考慮嘅野應該好多，做到自己得對波咁cheap,可能就係佢喺娛樂圈得對波有賣點
要放到自己咁低都需要勇氣嘅
（利申：就咁睇喱騷覺得佢幾樂觀開心）

問題係點解佢話自己得對波，你地就覺得佢真係得對波 財爺夠話自己中產